有冇朋友想一齊去東京

我自己一個人，可男可女。。。。預計一月頭去

I went on holiday in tokyo recently. The holiday fulfills our expectations

Will u visit again ?

我3/1-9/1拎左假 諗住去東京影相

主要興趣係咩先？ 如果係shopping就唔太好

11月頭去

黎緊星期六單拖去

11月中
一條友

你係男定女先？

Call g?

緊急 希望有4000和理非幫手

男

我十二月頭自己去啊, 第一次去東京

單拖啦 東京唔難玩 有網上到就得
自己玩仲自由自在

自駕？

11月尾去

東京其實我都去過4次了

一個唔駕啦

咁掂啦

唔係唔識，係想同下d 唔識嘅朋友仔一齊去下旅行

下星期去 有無同路

重點唔係我係男定女
係樓主你係男定女

都話禾係男囉

btw我本身成日去日本
如果1月我都係東京既話一齊去相席屋溝女

冇乜興趣去溝女

10月中 有冇巴打

12月頭

搭車咁辛苦
唔駕寧願唔去

十二月頭去

自駕唔係都係車咩？

可男可女，你雙性人？

話時話，住hostel易識到外國朋友仔。住靚靚酒店個個鎖喺房唔會識到人
不過多數keep唔到

我都打算12月頭去 又係第一次加自己

我都打算12月頭 都係單拖

11月13 一條友東京

Tg?

Bopeep12

我諗住14號出發

我係女 想join

Add 埋

10月尾單機

我係度plan緊行程，好緊張呢

你幾號啊!

Me too

Me too
會唔會睇紅葉？

我見新宿御宛好似好正

Share 一下

我暫時
豐州+台場+team lab
高尾山睇紅葉
睇場波

不如開個TG group 一齊傾喇 ?

我覺得一個人最難搞係食

細食，想試多幾款，又食唔晒

好ar

勝在市中心

豐洲市場去食魚生，正啊正啊 好期待tim
想問絲打會住邊,有無好介紹，諗左好耐都未決定到

我係巴
我住新宿
搵左2-3間
4晚around 28000-35000yen

但我頂唔順晨早去排
如果要排成粒鐘以上，我放棄

我都有興趣走丫
姓別男

sorsorsor巴打
我都想住新宿嫁本身，但係聼FD講好複雜會盪失路
就淆左

貴到

我已經搵向樂天搵
諗住算平

有冇好野介紹

未plan你幾號去

想單拖跨年 仲諗緊京阪神定東京 定係跟團北韓好

28

要用日文嗎

上年去左，我直頭住新宿御苑果個站附近

單拖去。。。。四天購物，7天hea 遊，訓醒睇下想去邊就去，重join 左個local 去富士山

我睇下今年年尾或者出年年頭再去行下，食下野，買下野

TG 可以add 我

5/12應該係東京出沒大半日

新宿唔複雜啊
唔會買sim Google map?

住銀座附近都唔錯

都係12月頭呀

但我咩都未訂

銀座附近係咪都好方便？有無hostel/hotel推薦

有冇人10月中

咁我都想john

你幾號去啊

銀座睇靚嘢同買貴嘢方便，多百貨公司同名店，有好西（不過基本上東京就係多好西），冇新宿咁熱鬧。上次住銀座三目町「相鐵」，我覺得OK。相鐵價位比Toyoko-inn高少少，2間集團都算可靠（for 平民），我覺得好過APA（細城市住過一次，唔鐘意）。唔知你對酒店咩要求，不過酒店太靚通常會好懶，去少左地方

如果遊東京市內（或者加埋富士5湖線）新宿整體比較方便。住過Ibis都方便又唔貴（主要係要為Star Alliance 里數續命），果度應該唔會好複雜盪失路。

如果主打搭新幹線離開東京四圍去，品川，東京站好方便，特別係搭羽田機場機來回

喺日本未住過Hostel。
12月頭我都會喺東京但我自己都未定住邊

去到現場買平啲 定係上網agoda果啲買平啲

感激感激因為我book左銀座既膠囊
本身想住酒店 但係又驚靜得濟驚驚

現場去到先book?
我未試過

上網
用樂天/ jalan 應該多d 選擇同平d

有冇興趣去埋歌舞伎町

XMAS 假有無人去？

想問個風 打到幾時 星期五出發
有啲擔心

12月4-7號單拖

東京住緊

想問即日來回富士山可行?黎緊獨遊

可以，join local tour

都係klook個啲？
由港幣400-700蚊
我個人想坐欖車only

Walk in 好多時貴過經online agent book（我試過住緊想extend多2晚， 走落樓下問，最後都係自己返去上網book。佢哋同Agent deal一定唔可以自己賣得平過agent（agent先介紹最多客比酒店，想當agent係免費廣告？），但有啲酒店會搞會員制，經official Website book有rebate.

如果見到好多酒店有房，即日book會抵啲（但唔好諗住5星級會變Hostel價），最好check下附近多唔多酒店full左。如果係多人到痴線嘅日子（例如櫻花，紅葉季節嘅京都）唔一早book真係會冇地方住要瞓街。

我都諗緊12月頭日本
但爭扎緊去唔去東京咁

我上年年尾join 去富士山。。。五乜目。。。三，四百好似

我報左喇 去五合目 河口湖 忍野八海加outlet

你最後KLOOK報?

我都差唔多時間喎 你PLAN好曬未，定去到再諗

4日3夜 諗住半日東京鐵塔 一日富士山 其他未諗

係啊 毒撚一個是但

大家食方面有冇target 邊d 正野？

十月尾自己一個去，兩日一夜

去足2日歌町啦....你真識玩............

有冇人11月頭？ 諗緊4-8
見機票平

可以啊，約?

要唔要約埋一齊，反正我都系想11月或者12月去

12月啦！可以一齊喎

好啊

我買晒機票喇 睇下夾唔夾到時間

要唔要擺低tg方便聯絡?

有興趣溝仔？

香港已經成日揸車

我都係12頭

[member]Tg: crazydoubleboy123[/member]

我同上面差唔多時間
又係去河口湖

Can join?

我1月中 都係東京

追post
見到有幾個都係12月頭去,想confirm下人數
人多就開個group, 大家睇下時間岩唔岩一齊玩

我就冇所謂既

搭單答，有沒16-20係東京

有既留tg 食個飯或者一齊去景點
利申：一個人去過日本多次但未去過東京

好撚多負評

有棍嘅女人

我11月底單拖
遊箱根河口湖

12月4-7

開個grp都好喎

而家開左群，入唔入啊？

麻煩留喺香港抗爭，而家唔係去玩嘅時候

一個人仲開心wo

做咩男就全部負評

我打算11月頭去 無唔到人得閒一齊去
住果到1個人貴好多，2人就岩岩好

有無一個人既酒店好介紹，又唔好咁差既

宜家起東京 有無人一齊？

我11月中
Book左呢間
入面有 木制浴缸

好似好正 但都幾貴下

我十一月頭去日本 但諗住去hea遊飲食咋
仲未決定飛邊好

求其啦......最重要是日本.......妹子

冇想像中咁美好

如果組食蟹團通知聲，上年一個冇得食

有冇住宿推介，機票未買😅

有冇人想自駕？

係日本住日本做野，雖然要返工時間未必夾到大家，唔介意既可以加埋我當多個香港人照應

11月頭去日光同河口湖

想問下依家係東京嘅巴絲天氣點樣?
會唔會好凍? 帶簿嬲夠唔夠?

一晚幾錢

有無人10月尾去東京呀？

星期四走

想問東京鋪頭係咪大約8點鐘就收鋪?

我1月尾去獨遊

我都係

今晚出發

算呀。我28/10-1/11去東京呀！去過幾次ga la,不過今次一個人。你有無行程呀？

會唔會去東京近郊eg日光、輕井澤？

有地方推介？

11月18-22一條友

我13~15都係東京 16~18千葉潛水
得閒可以一齊食好西

X2

巴打幾號去

我31/10-4/11 有假，就係唔知去東京定大板

箱根冧咗 11月尾去都唔知搏唔搏好，
上有福島，下冧箱根，
真係多災多難

28/10 to 2/11呀

有冇11月中?11月去12日日本,未知去邊好

有得打保齡 1000 yan放題

呢個我上次去問過
係有限局數
e.g. 1000 yen 5 games
5 games 之後好如果冇人等
就可以繼續打落去
但係有人等的話就要 cut

千葉潛水幾錢

4月中東京仲有無櫻花

睇紅葉可以考慮高尾山

我出年24-29/5一個人去東京過生日
無朋友想去/得閒去
D miles又過期所以就換左一張自己去

利申真毒加上5月生日
所以係

我31-6，河口湖同日光，唔去市內，因為玩過

唔知點 search d風災情況
十一月唔知 fit唔

有冇人試過跨年諗住去睇天皇盃

我都想睇波 不過呢個時間太貴

btw 12月除左jleague(橫濱對東京好似爆左)
東京附近有冇其他波睇？

可惜今年東亞錦標賽唔係日本搞
唔係就一定睇香港對中日韓

咁你收收皮先

擔心幾日都冇乜餐廳鋪頭開多啲
巴打幾時去？月尾j league都踢完lu～

就快去想問身在東京既巴絲打 除左新聞講沿海地方因為打風收左皮 依家實際上影響有幾大

你係咪去睇町民集會2019🙆🏻‍♂️
我12月頭都會去

plan 緊1/11~4/11 東京

月尾一條友去東京 都係打算圍住山手線hea下食下野 有冇咩住宿推介

想28出發 諗緊東京定大阪

12月30飛東京，1月6返，有興趣一齊聚下

10月

唔熟東京
東日本橋個邊方唔方便？

10月尾京都大阪遊 有冇人夜晚出黎飲下酒

頭幾日會係京都 之後到諗去邊

4-11 我一丁友，book左間新野Another Tokyo ，$260/晚

做乜先

利申去過2次

我都 4-11 東京

黎緊都想去...味決定日子....

你響邊度book?

$260係得個床位個隻？

飲酒買醉嗎

Agoda ar

有埋梳化 商務倉
床位經濟倉$190，豪華倉$330

夜晚係酒店房食朱古力？

一個人？成田定羽田？

會唔會到最後成廿幾三十人去
全部男人

邊有女會自己去架除非豬西啦

一個人，成田

有一間係銀座超好食

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店

巴打有無推介
一人係比訂

同問，銀座有乜好嘢食，任何類型餐廳平貴都可以

唔該曬

有興趣,點聯絡樓主

3日2夜 5潛 74000 包gear同住

冇晒位了🤣🤣🤣

Aux Amis des Vins
銀座法國菜
頭盤好好食有一係龍蝦湯啫喱(?) 個主菜食牛都好正
有Staff識講英文 氣氛好好

有機會Join

有冇人而家已經係東京

有呀諗緊去邊好

ching咁早起身

The holiday fulfilled our expectations.

係未瞓

👍

有冇人25/11-1/12東京

有冇人11月底？

巴打買咗機票未 我都諗住一月頭獨遊

有冇人諗住下年去睇櫻花?

十一月尾去東京近郊有冇推介？

有冇22/12-29/12 去? 求旅伴

全球最多夾公仔嘅鋪頭
有冇興趣

11月中東京近交自駕，仲有一個位，歡迎旅行吊靴鬼

8/1-17/1 一個人遊東京

我都諗住1月獨遊 未試過一個人去日本
如果一個人食嘢係咪得好少選擇
又冇得食燒肉
同埋巴打係住酒店？

住hostel 行程個啲都未諗
食野我就覺得唔係話好少
上次一個人去關西都有食燒肉

可唔可以留個tg傾下
因為東京我都係去過一次
唔知有咩可以去睇

可以啊 不過我都唔熟東京 咩都未諗未睇

有冇人5-13 去大板

十二月頭去，想join 食蟹

東京

有沒18-22?

東京 12月9 女

我都應該呢幾日放假
仲掙扎緊。。。

大阪 11-17號 1個人 毒男
朋友大多數都無假

Hi 6-12 Jan 2020 東京III 攝影之旅

我9/1-13/1去啱啱買咗機票

巴打有冇話會去啲咩地方

我想去《說好不哭》《天氣之子》《你的名字》場景 + 橫浜 其他再諗

咁快諗好 我乜都未諗
不如加個tg傾下

想join
利申:gay

一人燒肉 焼肉ライク

我成日都一個人去果邊出差. 食燒肉我唔理求奇岩就入去叫3個部位就差唔多. 如果早上到未CHECK IN可以去D 網吧訓陣. 你唔怕既去個室鑑賞果D仲平D, 去開秋葉源又可以去埋SOD VR體驗, 3個鐘千姆YEN.

有無人下四月尾去，可以一齊去迪迪尼，同行親友都唔去

我16飛 有冇興趣食個飯？

22-26
有冇人

你地講緊11定12月

12月頭有冇人去大阪

13晚到

幾時走？我16先到

幾時走？我18先到

有冇人十二月初去？

你影到咁講到幾好食都冇用

野食好難影架大佬
又唔係 foodie純記錄

12月7號凌晨機

14 去 18 走
住淺草附近

Of course

會去邊近郊玩.諗過去千葉..但係來回車程都要4粒鐘

it's a safe bet that the japanese yen will continue falling in the next three months so you may as well go to tokyo on vacation at christmastime. I enjoy visiting the annual winter carnival on christmas day where I go on the thrill rides and eat sushi soaking up the nice christmassy atmosphere. The weather has been dazzlingly hot all week so you might just as well have a good long soak in an outdoor onsen soaking up the sun. In fact I've just got out if an onsen and am towelling off. ♨️♨️♨️

東京在住, 有興趣一齊玩

I love Japanese culture. I took the JLPT at N one level in Tokyo. Ny speaking far outshines my writing so the marks I lost in writing were offset by those I gained in.speaking. My friend Amy too took the test. She's a little weak in listening but strong on reading so the marks she gained in the reading section offset those she lost in the listening part. After the test we spent money on clothes and shoes like it was going out of fashion. We entered a casino and gambled like it was going out if fashion. If you enjoy being in japan you might spend money on food and cosmetic products like it's going out of fashion. If you go to the casino you might gamble like it's going out if fashion like we did.

去4日3夜夠唔夠玩

留Tg傾下？

我都係7號，有行程交流吓嗎?

16-23

我都在東京

留個tg傾

the japanese government has awarded my friend Ken a one hundred thousand dollar student grant to study biotechnology at tokyo university. He loves kickboxing. He's lucky because his professor grants permission to use the ring at university

I went to tokyo and dined in ramen Menya on my friend's recommendation

12月2-7

你地買機票未 我都諗住一月頭去 機票貴到 晚機千六蚊

我都差唔多時間去！不過仲未plan好

Going to Tokyo on vacation for Christmas is your best bet since the yen has fallen fairly rapidly in the past five weeks. If so I heartily recommend taking the airport express in ifc. It's very easy. Once you're at the ifc exit where you can head straight for queen's road central, enter ifc, go past the escalator in front of you and keep walking until you come to another escalator. Go down it, turn left and go straight ahead. It's there. If you wanna travel to Shinjuku from Tokyo station, go through the gate, go down the escalator and look at the signs. You'll see which side is bound for Shinjuku. If you wanna have a coffee in J.Cafe, take the lift to level four, go straight down the path and pass several shops until you come to an intersection. Turn right and it's there. If you want to take a lift to a higher floor, turn right at the intersection and pass several shops until you see pure fitness on your left. Enter pure fitness and the elevator is there. However if you ask me if Australia is a great place to go for your holiday, don't bet on it. There's nothing worth doing there. I thoroughly recommend climbing Mount Fuji which is off the beaten track, even though you aren't staying in Tokyo because the higher cost of travelling there is offset by the falling admission. Climbing it is an arduous journey but the view is certainly worth it. In fact my friend who's just been there showed me his photos taken there by which I was awestruck. He said it was well worth it for the view from the top and the confidence that he'd gained afterwards. At night even though two of the nearby lakes have dried out, the remaining lakes reflect the beauty of the stars and mount fuji giving a double view of the starry sky and the mountains. The shape of Mount Fuji is sharply defined against the starry nights by which you'll be awestruck. You can even pitch a tent and camp there to get the best of the night sky. Sometimes it's nice to be away from the hustle and bustle of the city. Again, the cheap admission fee offsets the rising transportation fee so it's definitely worth a visit. I remember seeing a baseball championship at Tokyo Dome Stadium where I placed a bet on the outcome of the match. I bet heavily on Osaka team. I remember the two guys sitting beside me were also putting bets on which team would win the championship. I said to them "I bet you eighty thousand yen that Osaka will win" and it really happened. It was unforgettable. Thought baseball isn't very popular in Hong Kong it's being offset by an increase in the promotion and marketing of the sport. After the match I dined at a nearby ramen restaurant. I remember the table was sticky maybe because the staff forgot to wipe it up so I asked them to wipe it up. Later I spilled a bowl of soup all over the table and my trousers so I had to wipe the spilt soup up. I had a friendly chat with the lady sitting at the nearby table who told me in centuries past a whole village in Hiroshima was wiped out by a super gigantic earthquake...fascinating. When I finished my meal I wiped my mouth on my sleeve lol and tissues. There's an elegant cafe of which the interior and the exterior are artistically and exquisitely designed. Recently my friend Ed spilt his cappuccino all over his work so he ended up wiping up this mess. I enjoy drinking coffee and chatting with the baristas there so much that I occasionally make it worth their while.

13/12-21/12

我12月11-17
不過諗緊10號射唔射波去旅行好
咁就多一日

射!我都好後悔唔買夠七日

你買左幾錢機票？
我今次去osaka,幾年無去過
仲要係我第一次單丁去旅行

聽日有冇人想唱日文k 東京

我都第一次毒毒遊啊 hkexpress來回20kg total千七

你plan好未

去Tokyo?

當然係未😂

係啊未去過啊嘛

下個月去15-22 有幾日去滑雪，其餘時間去拉麵集郵

係咪有團 想join

雖然好想問你一唔一齊
但可惜我今次死都係要去OSAKA

笑左 點解既
雖然我都未去過大阪

仲有心情去旅行？？

見你單丁一個去 我又單丁
當識個朋友
Btw 東京都多野行 你諗注睇景為主？

睇影都會 要努力買同食😂玩得開心啲

I came to tokyo in the company of my cousin. It was a long journey and I was grateful for her company. On the day we set off for Japan I was waiting on the corner outside times square. My cousin lives just round the corner so it only took her five minutes to come. Meanwhile a pedestrian came up to me and asked whether there was a medical centre nearby because he had been I'll with heatstroke. I told him there were a pharmacy and a clinic just around the corner. As summer was just round the corner people suffered from heatstroke more easily. However there ways to prevent heatstroke during summer. At home sitting in a recliner or an armchair or on a sofa rather than in a chair or on a stool does wonders for your body. Moreover eating a balanced diet of veggies and fruits and a little meat works wonders for your health. Lastly exercise and meditation can work wonders for mind and body. We stayed at our friend Tomio's house for a five nights. We were watching television in the living room while tomio was cooking in the kitchen. His elder brother had just popped upstairs to get a book. His younger brother had popped into the bank to open a bank account while his sister had popped to a music store to get some euphonium scores. As tomio entered the living room I jumped out from behind the wall and cried "Boo!" It was absolutely hilarious as I was finally able to frighten him successfully. Risa popped in and.saw is later. Her boyfriend popped over and visited us a day later too. They're good company. Risa said she deserved a promotion but instead her colleague was given a promotion because her boss is biased towards her colleague. i said that's the way the cookie crumbles. Its water under the bridge. What's done is done. My brother too said it's no use crying over spilt milk. What's done cannot be undone. Let bygones be bygones. Apparently her manager is also biased against her but in favour of her colleague. Oh well. She told me not to mention it when we're in company. By all means. Next week I'll pop over to her place to play her euphonium. I prefer the company of musicians. Before she popped in she was browsing in Zara. In the meantime I.popped to the bank to get some cash and went for a browse around a bookshop. The residential estate Tomio lives in consists of houses instead of apartments. Each house has at least one retractable awning or a canopy. The canopy could be made of cloth, glass, steel, stainless steel or concrete. In his garden he planted a litchi tree, a mango tree and bushes. He also grew some flowers such as roses and orchids. He buys his girlfriend a bouquet of red roses, violets, lavender and sunflowers every valentine's day. On the morning of that day his next-door neighbour's canopy was leaking all over the floor in his garden. The water pipe attached to their stainless steel canopy was also dripping water down the wall onto the floor so he asked if he could enter their garden and wipe the water pipe and the edge of the canopy and mop them so as to stop water from leaking out of them. I too entered their garden and helped mop the edge of the canopy and water pipe so as to stop water from leaking from them. There was a leak in their canopy so they had a bucket underneath for the water to drop into but the bucket was overflowing all over the floor so we placed another bucket beside it but very soon water began to overflow from the bucket. I tried to soak up the water with towels but it was impossible Water soaked into my shoes. Rain soaked through his shoes and clothes as well. Some of his neighbours said there was a leak inside their house as well. I asked Tomio of the typhoon that happened a little while ago did any damage to his garden. He said some tree branches and twigs tumbled down during the hurricane so he had to give his garden a good cleanup. Some tree trunks in the nearby park toppled over as a result of the hurricane.

My Japanese friend Risa called me and said she finally got a promotion. The opportunity that she'd waited for so long has finally come along. Opportunithea like this don't always come along. After she left zara her friend came along in her car and offered her a lift to a bar and celebrated with her. She enjoys her own company and so do I. I enjoy strolling hand in hand with my girlfriend along the nearby beach. In fact I took a leisurely stroll there earlier. With only my thoughts for company I lay down on the beach reading a book. It was thoroughly enjoyable. Risa came on the early evening. I didn't know she had company. As she was the last person to leave the house I kept her company until the bus arrived. Vacationing in Japan for Christmas is your best bet since the yen has fallen rapidly over the past six weeks. I enjoy visiting the annual winter carnival on Christmas day where I ride the thrill rides and eat sushi soaking up the nice christmassy atmosphere. The sun has been dazzlingly hot all week so you may just as well have a good long soak in an outdoor onsen soaking up the sun. In fact I've just got out of an onsen and am drying myself on a towel. For Tokyo a dazzling sun has been forecast. In Osaka there's been a long spell of dry hot weather whereas in Kyoto there's been a long spell of wet cold weather. In Hiroshima the weather forecast is for a hot and sunny day and a warm and breezy night tomorrow just right for swimming. In hong kong the weather forecast is for sunny spells and scattered rain showers all week. For Kagoshima, heavy rain and scattered sleet showers have been forecast for tomorrow whereas for Miyazaki light rainfall and light snowfalls have been predicted just right for skiing. For Fukuoka a sunny and breezy day has been forecast just right for sailing while for Nagasaki a hail shower and.scattered snow showers have been predicted. In Okinawa the the weather forecast said it was going to be hot and sunny today. It also stated that there would be dry sunny spells and a sleet shower tomorrow. Of course snow showers and sleet showers are much better than thundery showers and wintry showers. In tokyo we had fog and drizzle earlier but now it's hailing. Yesterday I forgot my umbrella and raincoat so I got caught in a sleet shower while touring the attractions there and a snow shower on my way to the hotel. I remember seeing X Jaoan live twice at Tokyo Dome Stadium which was marvelous and unforgettable. They've been strutting their stuff since they were young so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They were given a thunderous ovation. The band and the dancers and acrobats who were invited alongside the band gave a superb performance. The choreography, the lighting design, stage design and the glow sticks were magnificent and beyond our expectations. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. My friend Joey is planning on having the band endorse her company's products but she'll have to make it financially worthwhile for them. X japan is very career-oriented. I consider music performing a worthwhile career. Yesterday I assigned four hours for practising their songs on my piccolo, flute, oboe, cor anglais (englosh horn), clarinet, E-flat clarinet, bass clarinet, bassoon, contrabassoon and saxophone. I practised with my friends who played glockenspiel, xylophone, vibraphone, marimba, chimes, celesta and timpani (kettle-drum), all of which have definite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Saxophone, cor anglais and clarinet are transposing instruments. Saxophone, clarinet and bass clarinet are single reed instruments whereas oboe, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instruments. Flute is a reedless instrument. The Mummy is a worthwhile movie which begins with a flashback to Imhotep's past. It satisfied my expectation.

留唔留TG一齊交流下

人在東京了

同日回港

有無人依幾日都喺東京？
出黎食飯傾下計同埋睇下買咩物資返去？

一丁友準備飛 20-26 東京

27-1/12
諗著一個人去睇紅葉

我改左26-29 去邊睇

我28/11 -2/12

諗住去高尾山

同明治神宮銀杏祭

幾時開晒

留名

預計12月下旬/1月去東京
時間長既話會考慮去多啲地方

十二月頭獨遊 有冇人食飯

我都係咁上下 有冇人食飯

又一個道德判官 ..

12月9獨遊東京

東京？ 你住邊附近

我未book住宿 機票都係岩岩先買
係香港真係頂唔順要透下氣

我想參加 我男

想book omakase/燒肉 有冇人join

28號咩行程 可以join?

返到去人哋連msg都唔想覆你

Recharge！ 可以食個飯

28落機
朝早下午豐州+team lab + 台場

夜晚未諗

暫時睇高尾山好似係25/11

我本身諗著去河口湖睇，但吾知重有冇

人在東京 有冇人都係？

你哋有冇餐廳推介？

可join?

可以呀，但河口好似就冇，冇就改高尾山

完

冇 我random 除非book咗既餐廳

I find the japanese culture very different than the chinese culture. We enjoy yum cha while they enjoy drinking green tea at bars for company rather than at home soaking up the atmosphere

Telegram傾？
Tg: hkqwer

加了

仲有冇朋友都係11月尾東京
開左個grp可以一齊傾 歡迎join

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

黎緊成個星期都落雨 紅葉銀杏都唔洗睇啦

原宿好住

有！ 鐘意吃咩

去過日本2x 次

次次去都係為左吃

I'll be glimg to tokyo on vacation during the summer holiday

巴打係一月幾？
我一月有大假都諗住獨遊東京

係東京住 睇下有無機食個飯
利申唔太熟有咩好食

鰻魚飯有冇介紹？
Thx

慢魚我好一般

拉麵岩唔岩
任食A5 和牛？

好Ar
介紹下

有冇抵食omakase介紹

12月8-12東京一個人，睇下到時河口仲有冇楓葉影
有希人一齊影下相食下飯

大家住酒店定BNB？

拉面 新宿
Housenka

Housenka
1 Chome-24-6 Kabukicho, Shinjuku City, Tokyo 160-0021, Japan
+81 3-6273-9558

（係game 鋪隔離條行）

魚湯底 加面質好彈牙，新宿比較少有用魚做湯底之拉麵。

龍之家

Tatsunoya
7 Chome-4-5 Nishishinjuku, Shinjuku City, Tokyo 160-0023, Japan
+81 3-6304-0899

超濃厚新宿人氣猪骨湯拉麵。必吃。 好多人排隊

壽司：

HiBaRi
2 Chome-26-4 Kabukicho, Shinjuku City, Tokyo 160-0021, Japan
+81 3-3209-5656

Local 人去迴轉壽司。新宿中心，開到半夜4 點。窮遊必食。每碟110 円起

和牛任食

Ginza steak first shop

任食A5 和牛鐵板燒，唔好自己落手，坐定定有得吃！同埋有前菜沙律甜品。飲品另計。

我次次去吃開9800円晚餐。 記得要上網book 呀！ 好full 架！

Thx
要去試下

東京12月2-7號

行程，野食，飯局交流

有冇人月尾去會去埋comic market

Mark 低先

hi 1225-0101 毒L一個

巴打有冇大致行程，睇下會唔會一齊行

未搞，但今次應該都只會在市內唔出去，暫定住大塚

Kobe is midway between osaka and Kyoto

高尾山係咪易啲睇到雪
一月中會唔會落雪

我應該會住池袋，主要都係想四圍行下食下好野
有興趣就tg我

是咪有group？

tg:@rama01234

巴打去左未

12月中，東京+神奈川

去完返黎lu

搭單問下。。
如果我由河口湖搭12:15巴士番涉谷大約2:30到
我留係涉谷，原宿行下，定直接去淺草寺好？
涉谷原宿留番下一日先行 (要搭4:46 車去成田）

建議你同番人講一係只搵巴打
如果你女都想搵
大家會覺得你有古怪，EVEN分房訓

可唔可以比你屌